點解農夫首新歌咁正都冇人講

又話禁歌

新歌？

巴打俾天鴿吹走左？山竹都打完喇喎

啱啱出返嚟唔知

等我以為真係有新歌